緊急 粉嶺救人 有朋友睇唔開

朋友24歲 男仔 戴眼鏡
兩點起失左蹤但係我啱啱先知
唔聽電話 搵佢唔到
已經有朋友周圍share但係未有消息
求下大家幫手搵

約10分鐘前有人最後一次收到佢道別message
救命

救命 求下大家唔係粉嶺都幫手推下po

推

push

叫佢上連登

留番有用之軀 仲有好多更有意義嘅事情需要你

仲有好多比你更加水深火熱嘅手足依然堅持

手足嘅犧牲真係一個都嫌多 俾啲力 屌住 屌埋佢

推多下 自己選擇交低自己 絕對解決唔到任何問題

同行兒女 為正義 時代革命

補充：上水粉嶺都有可能

up

求助 p牌推唔起……
重未有消息

睇唔明 又女兒又小琉又24歲
求解釋

朋友暱稱 唔重要
重點係人未搵返

女兒？
女朋友？
事主男定女..

失蹤朋友24歲 男仔 戴眼鏡
較大機會係上水粉嶺區出沒
需要相認人可以搵佢Facebook睇icon

以上兩個都唔係我 唔太方便代佢地答咁多sor

他fb在哪
Btw北區人 好奇

1樓條Link入面張圖個個ac名
北區group見有人share但無咩人理……

大學組女？

即係點
No link

回覆話係和合石！！！！
5分鐘前！！！！
朋友話第五期

Akamura Ho